有冇好食既白咖喱推介?

如題 唔要沙嗲王

沙嗲王

食厭啦

自己打飛機咪有囉

檳城白咖哩麵

亞發白咖哩

trash

飲完一杯又一杯